老豆搵仔有冇可能係鬼？

如題，尋日撤離真係好可疑

假設性問題唔答

不分化 不割蓆

yes sir

如果係，唔通同鬼不割席？

你点知我係邊個
有冇可能係支那五毛狗

假膠

應該互相檢討 而唔係係咁屌之前嘅失誤 應從錯誤中學習。咁樣屌黎對場運動無意思 只會越來越多人放棄。運動就會完。

如果佢作為一個起底嘅gp
竟然有admin入撚咗去出唔到黎
證明佢地admin係on9黎

起底嘅去乜撚野前線